蘋果個俾錢方式好垃圾

係個app搵極都見唔到條俾錢link

就係依條：

快d課金

想畀錢，但搵唔到有得註冊？

唔課

日日買報紙

上面條link

只有登入，冇得註冊